彩園邨28歲男子上吊亡

上水彩園邨彩屏樓一單位，昨晚11時許，52歲男子返回寓所時，發現28歲姓高兒子在廚房以皮帶上吊昏迷，大驚解下報案。救護員趕到將事主送院，可惜證實死亡。

警方於現場未有撿獲遺書，初步調查相信事件無可疑。據知事主有精神病記錄。

又黎

最近自殺又回升返

岩岩先睇單新聞，有個後生仔用USB 線上吊

住 彩園邨都要死

黎一兩年一直都keep 住一日5~6單，仲有d 可能無報到的

內容唔同

好L 高呀